---
date: 2020-03-19
layout: post-en
permalink: "/g/65/"
---
## A new technology can decode the DNA of new viruses and create a vaccine in only 10 days

{% prevButton page collections %}
![](65-vaccine.jpg)
{% nextButton page collections %}

### *En ny teknologi kan afkode DNA for nye vira og udvikle en vaccine i løbet af kun 10 dage*
